女人最蠢就係以為可以改變一個男人

上上一次嘅男朋友 係個一腳踏n腳嘅賤男
一直都知道少少佢嘅衰野
不過犯賤在要親眼見過先肯信佢賤
不過最有趣嘅係我居然以為自己可以感化佢 希望佢會定落黎
行曬全個港島幫佢睇有邊度請pt 佢藍剔曬我
煮野比佢食 佢一眼都無食過
佢可以睇我手機 我連望都唔望得佢手機
食飯借我錢 睇戲借我錢
又唔講我係佢女朋友驚我阻到佢食女
好彩同依個一齊都唔耐
因為知道自己太on9
狗改不了吃屎
佢都無放過個心係我度 咁就快快手手分手

個次之後我就同自己講咪撚再咁on9
覺得自己可以令一個食家做一個顧家嘅人
童話咩

然後到今次拍拖 我又犯同一個錯
今次嘅男朋友 雖然唔係個賤男佢亦都好專一 一齊左都有一年幾
只不過佢有啲自我中心 價值觀仲好扭曲
有時會唔理我感受 仲會好口賤
所以一直相處都好多口角 成日都會嗌分手
咁我見同上一次情況唔同
我就希望我可以令佢唔好再咁口賤咁扭曲
所以我都係對佢好好
食咩 去邊 做啲咩 我基本上無要求
基本上都AA制 唔想用佢嘅錢
知佢中意咩 平平地都會買比佢
希望佢知佢其實依個世界無佢諗咁扭曲
亦都知佢其實好愛我 我都好愛佢
所以佢每次做錯事 鬧分手 都會原諒佢
希望佢會慢慢知點做一個男朋友

但係最後 佢都係選擇對我口賤唔多緊張我又成日無啦啦走左去

大家應該都會屌柒我on9或者話我先係有問題個個

不過如果其他女人認為自己可以改變一個男人感化一個男人 然後從此就可以開開心心咁相處
我只可以同你講句 咪撚on9啦蠢

講完

屌
原來打左咁撚多字

男人最蠢就係以為可以改變一個女人

你愛嗰個人就會由自己角度改變人
父母對仔女都係咁
好似係人類通病

樓主check check 穩陣d

Agger
努力令佢笑 令佢開心 最後都係中意一個令佢喊嘅男人

點解會有d咁好既女人？
你係咪好樣衰？

個問題就係在於你過份遷就！
有時候咁樣男人都幾驚下
無左自己，迎合人地，大家都唔會開心架
不妨做番自己 自然有男人識得欣賞你
加油

一隻字都無睇就負皮俾呢d垃圾女人先

如果我係衰樣衰 我應該會好過啲
利申：正常樣 多少少 係無乜

你係咪連女都無先

唔識呃人既男人唔係男人

唔識絕情既女仔只會受傷

不了 愛情失敗者 唔敢再亂拍拖

又有道理

A4

真理就係女人唔可以對男人咁好 佢會覺得老馮 唔識珍惜

卜街磁石

對呢段感情好無力

但係唔對佢好 佢地又會話你做乜唔對佢好

我只係想拍個正常拖

Agger 正垃圾
可憐人必有可恨之處

唔講咁多 正評已俾

啱呀
變？會變呀
變心囉

做我女友啦

抵死啦 係都要搵賤男

只能說你唔好彩遇唔到一個真係好既

第二個真係唔係賤男

我想改變男朋友嘅生活
俾佢食軟飯

你咪傻啦

岩！！！

對男人要當狗咁養 先會聽聽話話轉自我既女性朋友

咁又唔太好

只能說我都唔知呢個世界有幾多個真係好嘅男人

而且有時一齊之前都係假像，一齊左之後就好難講⋯⋯

屌 我真係好撚明啊
付出左再多野 再重要既野
人地根本唔當係一回事
我真係屌你老母啊

too long don't read

不過就個標題來講其實的確係,江山易改,本性難移
所以根本從一開始就唔應該搵個差既(指性格,價值觀,愛情觀上)

真係好撚無奈

Sorry 打完先知原來咁長

帶眼識人

你條仔下下嫌三嫌四話你依度唔好個度要改睇下你會點

你要知道人有優點有缺點
無可能優點你要晒缺點就唔要
怪只怪自己無好好了解清楚對方就一齊

係啊
雖然有人會可以為你改變
但唔好奢望個個都可以改變到

屌 我明呀
佢自己生活喺自己嘅國度
自己覺得岩要所有人都覺得岩
如果你覺得唔岩=你喺垃圾喺屎
睇自己感受高於所有人 講野唔會理人感受
明明一件事大家都有錯 但一定喺對方做得錯啲
一開始都會想改變佢 等佢唔好咁自我中心
但後來我都放棄咗 佢根本有自己一套世界觀
e.g.佢會覺得人地打爛佢隻碗嘅嚴重性大於佢殺咗一個人
仲鐘意對方咪一齊hehehaha過算
一嘈交咪當佢唱歌/佢講野唔理我感受咪唔出聲當聽唔到
唔好咁上心啦 如果依個人你無打算同佢終老就無必要改變佢啦

我知道人人都有優點缺點
一齊得就要互相遷就
我都已經好遷就佢 亦都唔會太直接講佢嘅問題
不過的確同佢一齊之前未有好好了解對方

佢真係啲咁嘅人 佢覺得好覺得啱嘅就真理
你講嘅中意嘅係同佢唔同 就踩到一文不值
其實如果佢嘈交個陣唔係把口太衰 下下都踩我踩到好盡 我真係可以忍到
始終 我本身係打算同依個人過世

無可能改變對方
淨係可以改變自己心態
你越緊張佢 佢越係wfc
你乜都遷就佢好無癮姐
唔係話要對佢唔好當佢狗
你要有返自己既價值 岩既就堅持
唔係惡你幾句就死狗

利申 以前好就男朋友 無曬自我 最後話我太無主見散左

對上一個一齊成三年 好多野遷就左
最後佢比帽我帶 跳返出黎睇成件事
發現係叫屈就

絲打加油搵到個同你夾到性格嘅男朋友啦
唔好咁急開始 一切都要睇定啲先
雖然有好多人都喺拍咗拖先黎料

唔知應該點取平衡點

大家都加油

巴定絲？

絲呀

留名 永恆A0

一齊加油帶眼識人

傻閪
幾錢Q？

你係個好人

多謝 想改名

一個人自我中心點都唔會改到
佢愛自己多過你
就好似我男朋友咁

搵到一係真正適合既人真係成世既學問
因為好多時明明唔啱 都呃到好啱自己咁
比好多原因合理化佢地既行為 因為覺得分手太痛
最後咪又係帽左
用情太深係最致命
閒時跳出黎諗諗自己 對自己好啲
唔好成日比人待薄！

I know that feel

女人淨係會鍾個頭埋呢啲人到，漠視默默付出，真心愛佢的男人

收唔收兵

其實都相信呢個香港有好多對感情好認真，成個世界都係男朋友嘅女仔嘅
只不過而家做賤女人嘅話愈嚟愈易被人公審，搞到好似全香港女人大部分都係差

我都係好似樓主咁諗
但我班姊妹講咗句好岩既野
一開始就應該揀個岩 揀個好，改變一個人係好難

想知你同佢點相處

因為分手太痛 依句好真實
其實真係好驚分手
不過習慣左以對方為先 都好難改變到自己

唔睇名以為自己開post
絲打加油

但係唔開始都開始左 就好難去絕情咁分手

你都加油

真係好易比人公審

同你拍拖悶果頭。。
個個人都想同一個有血有肉有自己既人拍拖，唔係同個slave拍拖
你要有底線有堅持，唔好怕吵鬧，大家既關係先可以平衡平等

可能真係太悶啦同我一齊
但我一發脾氣就會比人鬧 比人扔低係街

絲打唔洗驚我仲蠢過你
佢俾佢條女飛左之後搵我做水泡
後尾佢地一齊返俾帽我戴
過左年幾佢地又散左 佢又搵返我
過左熱戀期之後feel到佢冇心同我拍所以冇一齊落去
近排佢地又一齊返
明知佢花心 明知佢唔好 明知佢賤格 都仲會理佢
然後我依家竟然期待緊佢地散 因為佢又會搵我做水泡
摑幾多巴屌到爛我都唔會醒

個個人係何方神聖 可以令到你咁中意佢

女人就係唔識絕情
分左手你仲諗住佢 佢可以已經攬緊第二條女

諗都唔敢諗依一幕

根本係溝通同揀人問題 人地靚仔少少就唔戴眼咁撞埋去 撞到痛就話無好男人 痴撚線 好男人唔係講係靠自己搵㗎 好似你咁on99無眼無溝通就話無好男人 咁就死撚緊啦 愛一個人唔係改變佢 而係改變自己 下下由人地出發咁自我中心 50步笑百步 愛是恆久忍耐 懂嗎 唔係1+1=2 係0.5+0.5=1 成撚日鳩up港女理論 佛都有火

我諗我已經扭曲左 只係想真真正正咁得到完整佢

我好明你啊
我ex係exact7ly係個無感情既人
同佢認真傾 係無能用架
講完 完全係曬心機 對牛彈琴
佢就一d事都無 我就好能辛苦
佢咪一直唔成熟落去lo
呢d人係唔會明咩係愛
以能後都搵唔到真愛架佢

絲打只可以話 一路以黎辛苦你 下個會更好 真心

笑而不語

咁樣搞左幾多年啊？你唔食過新既？

真係對牛彈琴
傾過好多次 次次同佢講 佢都好似得個人坐係到聽你講
好啦 得我講無意思 我問佢點諗又唔答
每次有問題又逃避
已經講左 有啲源頭問題其實解決左就唔會有野好再嘈
又係依然故我
講到口水都乾 自己都好攰
只係想溝通下 知道到底咩事
一人退一步 咪乜事都無
去到尾只係 我諗得太完美

男人都會以為可以咁樣

忠言逆耳 唔撚識吸收教訓 留名睇你散第三次

絲打，拍拖係唔需要去改變人地或者改變自己
只有少量遷就同磨合
如果需要改變先可以一齊，咁都唔會開心

其實你段野打比佢睇好過 佢係第一頁有cm
如果佢明係0.5+0.5=1
我諗我唔洗次次捉住佢溝通
利申：非外貌協會
仲有 我都重申第三次 我無話佢係唔好

睇完以為係自己開左post
對佢太好係唔會珍惜

希望你嘅感情路之後會順暢

可惜，男人不壞女人不愛
你地d女人係鍾意d賤人厹

犯賤嘛 無計

咁就戴眼識人咪咁早開始啦

絲打我同你好似 本身我好想改變佢
最後佢改變左我 我以爲我對佢好就可以改變佢
我真係太蠢 本身份人都算有自己主見
但同左佢一齊之後底線無晒 佢想我點我就改到點
連好細微著衫都要比佢控制住
但係犯賤在自己慢慢慣左竟然覺無野
朋友問我點解要做到咁
但我個陣中毒到覺得自己為左佢改變係好偉大
到依加都諗唔通個陣點解做到狗咁
其實可能純粹係因為我愛佢多過愛自己
先至爲左佢咁委屈 可惜我做既野佢所有都唔明
仲要覺得我好煩 最後散左 仲要係帶帽比人飛
sorry打打下打左咁多 唉 其實我仲未放得低

我好忍讓 真係唔開心唔滿意講左都會俾佢鬧翻轉頭
成日叫我反省下自己
我咪收好自己啲情緒一個人唔開心
我生日佢都發脾氣鬧到我喊
幾年黎都無驚喜全AA
我覺得自己要求真係勁低
好易氹好易開心
明明好多人追 我可能係M

我大膽回答一句
佢應該真係愛我 只係本性難移
因為到依家 我地都仲溝通緊
希望有個解決方案
如果我係要揀個拖出街威嘅 佢對我點我都要硬食嫁啦
何奈大家都唔係咩突出嘅人 我都只係希望好普通咁拍拖

你真係衰on9

但我都同樣地on9咁對一個人好

點解我地處境咁似
都唔會期望有乜驚喜嫁啦
佢對我尊重少少我就滿足

我係度鄭重咁同你講句
咪傻啦

雖然我無資格

我都以為自己開post
朋友公認我係仆街磁石
真係唔好覺得自己有能力改變一個男人
當你覺得你可以改變呢個男人個時
呢個男人已經唔值得你去愛
女人嘛搵個錫自己嘅識珍惜自己

本文中心思想
不過我都係重複犯錯

我會努力嘗試放低佢
因為佢愈黎愈對我重要
雖然仲未係埋一齊 所以我比你更on9

樓上一齊怨個啲不如諗下你憑乜要一個人改變

其實都無乜資格去改變一個人
就算係老豆老母都無得硬性改變一個人

係會有人咁做 但果個人我覺得唔會係佢囉

算吧啦

講緊自己？

係吖

咁我覺得 其實男女都一樣
人未仆過街 都唔會改(有D奶完野都唔會改添
有時真係唔好想像可以靠「感化」改變到佢

好似D港女咁 巴打同港女拍拖FEEL到頂唔順就飛架啦
唔好FF太多佢會為你改

當然凡事有例外 但請記得要保護自己

真係笑而不語
夠曬飽

憑乜？
憑對方係你心目中既地位有幾多囉
高既話你唔會令佢傷心 會肯改變自己唔好既行為令到佢唔傷心架

收皮啦
自己拎嚟賤
咪撚上嚟呻啦臭閪

狗改不了食屎

算啦
飽曬
講多句都攰

諗下自己拒絕過幾多人/拎著數
諗下自己有冇做過仆街野
有 = 報應
冇 = 自己拎嚟賤

咁仆街嘅你

我個Ex係咪同你講個個同一個人嚟
又係一個自以為是既男人

唉 dklm

其實你肯放手咪幾好
千祈唔好唔甘心 唔甘心放手到最後辛苦嘅都係自己
至於你同你前任同現任都有不同程度嘅磨合問題
可以諗下你自己係咪眼光有問題

唔洗咁灰喎
之後有更好既 前面有幾衰 之後個個會補番比你架啦
比d希望

快來改變我